GoogleS.exe对应于用户向google输入关键词并得到相应的proxylist
GoogleS（flag_useproxy, keyword，pagenumber,processnumber,flag_searchtype,cookiefilepath)
flag_searchtype:表示是返回Proxy还是Google的URL 0表示返回URL，1表示返回Proxy
keyword：表示搜多关键词
PageNumber：表示搜索Google的第几页
ProcessNumber：决定缓存文件文件名
cookiefilepath:表示之前得到的Google的cookie保存文件路径